其實香港有冇可能立法禁煙?

有冇可能立法禁止人邊行邊食煙
真係好臭 你食你事 唔好一路行一路食得唔得
行同一條路 多人又過唔倒佢頭
由細到而家都好憎煙味
啊伯都戒咗煙

同意

反對

要禁啦, 一路行一路食煩到死, 佢地自己又冇自覺,

唔立法都唔會改, 賤骨頭

反對
食煙食到啲人死晒
對地球有益

咁食法 唔似對地球有益

應該規定食環垃圾筒方圓5米先可以食
再減少垃圾筒數目
利申： 戒緊

你食還食 唔好迫人食二手煙先得架 你企埋一二邊食 我一定唔理你 頂你個肺過完一個人又有第二個人食緊

學日本咁咪好囉

我唔要求定死邊個位食 但可唔可以唔好一路行一路食

人類對地球最無益

叫佢地企定定 一次食三枝
唔好周圍行

自推

負皮出黎解釋
唔好再邊行邊食

咪喺
成日宣傳吸煙有害健康、環境
好心就禁啦

最撚黑人憎就係排隊等車
迫住你食二手煙
行開又排唔撚到隊
應該立法禁止所有車站禁煙
仆街煙鏟

自膠

禁煙 被告者需向每位被迫吸入二手煙者付出500元醫藥費

唔好呀

一定要啦屌
今日晨早流流已經有幾條煙鏟係條街一路行一路食
行得又撚快，搞到我要留意住佢地d煙飄去邊我再行另一邊

我試過上警犬車 佢全程食煙

好似閃避球咁 避煙球

睇埋內容先

冇可能

負皮出黎說服我

如果你有票 你投邊個
如果你有得投

煙草商表示...慳啲喇！

應該捉去打把，反正食煙都係想死姐

屌 立完咪又係唔執法 我樓下一路行到火車站都係禁煙架 咪又係個個食

對草合法化先

叫佢改良枝煙 令枝煙冇二手煙

算啦，就算宜家立法禁止室內或有蓋地方禁煙，啲撚樣都少理，因為控煙辦太少人，警察又唔係周圍都係，捉都捉唔哂，控制唔到

仲邊有可能立法禁煙

立法禁止出售
或者禁止三十歲以下人仕購買

返屋企食囉
有咩理由你嘅錯誤要我哋共同承受
損人不利己

至少有阻嚇性

最好由源頭做起

禁賣煙又冇咩可能 只係要求唔好一路行一路食
樓上都口岩 控煙真係好少人

成日話冇地方食 咁吸煙區係咩?
我又未至於話要室外禁煙 只係要求唔好邊行邊食
企定定得唔得

咁立法禁示年輕人買煙
下一代就越來越少煙民

比負皮嗰啲可唔可以解釋下

佢地一定揾人幫手買

八個負皮企出黎說服我

咁最起碼減少一大部份先

要教育下一代 一係唔好食 一係企定定食

全面禁，根本應該當煙係毒品

食撚死佢嘅事 但真係企埋一二邊食啦屌

成班傻撚圍爐
煙剷笑而不語

教育
咪玩啦

有時d呀叔一路尻fingfing一路周圍噴真係好撚煩

說服唔倒傻撚 又好得去邊?

火車頭真係好撚黑人憎
利申會係冇人嘅地方先食

吾邊行邊食不如吾好食

俾個你

我去你面前邊行邊放屁好唔好

應該要佢地笠住個頭係入面食
最憎邊行邊食仲要慢慢行
啲煙味大到佢行開咗都仲有

重申一次
我唔係反對吸煙
亦唔係想室外禁煙
只係想食煙嘅企定定
揀少人嘅地方
唔好做火東頭

頂你個肺行條斜佬平時二分鐘
見有火車頭半分鐘到頂

你知唔知咩叫分享呀

好似太空人咁笠實佢地個頭 迫佢地自己食番自己啲二手煙就啱啦

起碼五百萬啦
cancer呢啲講機率
一口二手煙唔係無可能導致gene mutition
煙鏟卜街死

發達大計

推到負皮說服我

禁！！！！！！

其實應該好似日本咁 定啲吸煙區出嚟 吸煙區範圍外一律禁煙

點同
香港咁細

實行註冊煙民制度，有證先可以買同食煙
每年要考一次試確保有意識減少別人吸入二手煙嘅機會
交多一份稅，每年賠償非煙民
如有非煙民因為二手煙致任何類型疾病
所有醫療開支由煙民負責

應該好似韓國咁喺街邊整啲吸煙玻璃房 啲煙民一齊喺入面煙熏

呢個提議唔錯

正評

暫時有9個死煙鏟火車頭留低負皮

死煙鏟要自殺咪撚拖人落水